本來唔想出黎遊行.....

隻腳受左傷，每行一步都好痛....
但今日唔行，第日唔駛旨意行
各位別做CD-ROM,遲出好過唔出！

Push